凌晨3點 張床俾人訓左

出街出夜左 凌晨3點返到hall
一返到去室友條女訓左喺自己張床
聽朝仲要返工

正評: 拍醒佢條女叫佢死開
負評: 自己訓common算，反正要早起

扮醉照訓落去攬住條女 條女訓到咁會以為你係佢男友之後用個pat頂你條J 之後自己執生

一齊訓 張床你既怕咩

我就係成功例子

標準答案：機會嚟喇飛雲

丟過去同房張床
有得順手揸兩下又有覺好瞓

訓返落去囉咩呀

佢條女肥婆黎，不了

出圖

拍醒你個roommate

咁有咩討論價值呢

攞條j拍醒你roommate

已經拍醒左佢，佢地兩個一齊訓係迫左啲嘅

肥婆。。。完全冇興趣再知了

同你roomate一齊訓

肥西

肥婆就死開啦屌
瘦底就話有位訓

文字討論？

假膠

無相你講咩都得架啦

圖定老母？

無圖瞓先，有圖再叫醒我

終於可以名正言順攬住室友瞓

好似差咁啲野喎樓主

諗到都興奮, 後入佢唔比佢出聲
然後中出了~~~

之後再比人告強姦

有幾肥

拍醒你roommate話佢知佢訓錯床
咁佢就會去返同條女訓
你就訓roommate張床

肥婆 負皮>上一負

呢個時候緊係中出你室友

圖

純文字討論

Hello 無圖

係肥婆仲有其他Option咩，樓主作故仔Fail

定

老

點會呀, 佢以為係男友
你中出完去第2度訓咪得囉
第2朝乜事都無, 過2個月你室友就做爸爸了~

母[/quote]

母

你純文字討論
我忍 當係學術交流下
我屌你老母 原來係肥閪黎 咁你開post做乜呀？
你早起早d訓啦 唔好搞咁多野啦好嗎

肥婆

岩呀 後入咪得 扮佢男友細細聲係耳邊同佢講話室友番左叫 叫佢唔好出聲 屌完就走人

肥婆直接大叫死開啦
有咁大聲得咁大聲

冇圖都正評 連登仔點做嘢㗎

圖都冇張
訓廁所啦

肥婆都要圖 你班人渣

以後所有呢d post
無圖就唔洗覆
請大家合作

屌你老母大學雞又搞乜撚
叫晒成個hall d人正評你？
垃圾post

張床消左毒未？

鳩都縮埋

早抖

買左支美極未?

扮醉照訓落去攬住你室友 你室友訓到咁會以為你係佢女友，之後用條j頂你個pat 之後自己執生

做咩叫我訓廁所

無圖都正評？
連登仔好低質

唔係以後 根本就係冇圖學咩人開post

之前都有類似既post

但人地有圖 你無圖咁

無圖 你話林鄭係你張床上面訓都得啦

圖都冇唔洗討論

照訓落去囉

屌佢老母，圖都冇張都有600幾正評，比佢呃撚左入黎

圖定老母
轉圈轉圈哈姆共你

訓你roomate張床，佢以為條女慶起，你地咪可以互射

記得消毒
肥婆有菌嫁

冇圖都咁多正評

( Show Blocked User - HeyheyD )